## Використання

1. Клонуйте цей репозиторій командою у терміналі:
  ```git clone https://bitbucket.org/Halchenko_V/dnz-bot.git```
  або просто завантажте його
2. Встановіть Python 3.7 на ваш комп'ютер якщо він не встановлений
3. У терміналі перейдіть до директорії dnz-bot
4. Встановіть необхідні для роботи програми пакунки командою у терміналі
  ```
  pip install -r requirements.txt
  ``` 
5. Запустіть бота підставивши значення токена. Значення --groups_table_xlsx_url - актуальне на момент написання бота посилання на ексель-таблицю з даними по чергам в дитсатки на data.gov
   ```
   python bot.py --token="СЕКРЕТНИЙ ТЕЛЕГРАМ ТОКЕН" --groups_table_xlsx_url="https://data.gov.ua/dataset/0173b62b-6d69-43fa-aa15-2e4959eb90a1/resource/3725349b-8dde-4c02-92f4-bc86b69e0f03/download/cherga_dnz_2019.xlsx"
   ```